今年DSE考生IFC排隊實況

因疫情影響 高層天台平台關閉 本屆已購票的DSE考生未能前往天台。造成不便，敬請原諒。

Withdraw asso有無份上天台？

加油💪🏻